你粒CPU 依家幾多度

開70個tab既brave上網only
竟然都60度

呢一刻 30幾度

45度

放枝雪條入去得唔得？

有人話例啲水落去效果仲好

直接浸成部機落工程液 效果完美

天氣熱真係煩

Macbook Pro 放喺散熱座上面都過60度

閒置都56度
係唔係要清下塵

剩係睇YOUTUBE上連登 63度
amd

新款AMD U 咁熱既咩

Same
AMd 60

室溫高三四度>>CPU高六七度

PBO頻率 電壓浮動大 7nm積熱

i5 8400 65度

97K GMAING BOOST
上網34~38 ,多CHROME 分頁,WEB GAME

=====開3A就全核4.7====
GTA5 平均55
GREEN HELL 平均60

sor 完全唔知你講咩

咁冇野了

打機溫度受顯示卡熱力影響

30度
I5 6500...
chorme 都有3X個TAB,聽緊歌,
其實似你個CASE 對流唔夠好

PBO 同7NM我覺得都唔關係
始終3000RYZEN 粒IO 好似仲係14NM

用粒舊野去顧幾粒新野...俾AMD用埋鍚查實都係 掩耳盜鈴 我睇你唔到我睇你唔到

利申:睇返黎,唔識電腦,聽講AMD短命種既說法咁黎

提外題
BRAVE有咩優點
係唔係FIREFOX 既進化版黎

唔關係...
GTA 我張卡都係差唔多溫度
反而GREEN HELL 張卡可以飆到最勁76度

9700K 5.0GHz 1.34V 直觸Die

MHW 平均63度
Horizon 4 60度

開緊兩隻GAME 全核4.2

如果你用到2080ti 火爐級就會明

係大JJ...

上網
59度
9400f stock cooler

前日幫人搬屋親身望到20系卡仲肥過我張3層卡...我可以瞭解到你感受

確實我唔用PBO
用Manual oc 固定電壓 溫度會穩定d

h110i 方便好用 而家fan仲係行緊quiet mode

屌cap錯野 自爆

75度， 睇片睇劇就係咁

垃圾體質

我1.37先穩5.0

雖然係燒FPU

巴打咩case

浸入水咪快D

內置block 廣告
chromium 架構

corsair link唔係已經變咗icue？舊ver?

你唔講唔知 好耐冇update

濕氣會唔會影響零件壽命
我就冰袋+風扇吹涼間房 爽到2粒鐘（自己）

CPU 80-90都無事的

我燒Aida64 FPU Core 1-8 平均75

落4.7GHZ 1.24V直降11度

7700 60度
hyper 212

稍好的大眾體質

上網, 32度

用緊Cooler Master ML240R RGB

打機唔開機箱風扇70度
開咗55度上下

70幾左右

GPU idle 都55

張卡熱到機箱出風係熱
不過打RE3都係75左右

正常 我打機65-66吹出嚟都係熱 然後成間房都熱晒

直接買幾樽5LT花生油倒落去仲快靚正

換隻塔散啦intel 原裝扇又嘈又廢

好耐年前唔記得N卡邊張打機上100度成日有
而家GPU80度上下我覺得OK

9900k chrome近百tab 40-45度 無開冷氣

部腦貢獻左一半運算力比機構幫助整肺炎疫苗

順便煎隻蛋

以前用6500 stock
夏天上網都係40度左右
冬天仲要18度都見過

開個chrome 都可以煎蛋了

以前張不知名廠機卡
132度都開到機路過

Firefox 12個tab

師兄換下散熱膏未

idle 41度
散熱係生咗銹嘅d15s

咩CPU FAN先

Nzxt x72 + nf-f12 ippc2000 x3，但run緊40-50%rpm only

好勁
我3600X幾個tab 45-50度

神裝
難怪壓到咁低

12年用到E家 未換過
長期咁用法都死唔去 好襟玩

手感三十
利申用緊iphone

部機都用咗一年了 雖然每半或1個月洗一次隔塵網 但冷排都開始積塵 係時候搞一次機箱內清塵

103度

擺入雪櫃咪得 on9

3700X

開左冷氣由56>35度
水冷都不如冷氣

3900X
40-50度

睇錯底板35度

唔開冷氣既話 95 - 98度 好刺激

24c

洋垃圾？

29 擺係度無開野

冷氣已開

近年d顯示卡好中意玩idle風扇停轉

trfc 288T 點做到的

3900X CCD0 4.35, CCD1 4.25

FH4仲未死咩
成個月冇玩
有晒靚車真喺冇乜動力繼續玩
Rank又排得耐

其實係好事定壞事

呢排純粹過下手癮 行下街

請問會員#215603 Vagaa王生住洪水橋正唔正

好事
食少D塵同靜D
你唔中意可以開返佢

每次見冬天都quit game
之後就冇開一排 又到返冬天
見到成地雪就躁
又比四驅車屈機
四驅狗死全家 唔撚識揸車先玩四驅

嘩！我無打機張1070都成58%，係咪要換散熱膏時候了？

You mean58度呀
唔喺就做咗礦機

我只揸後驅同埋所有輔助都閂晒 除非原裝四驅

冬天真係冇野好講

工程液受熱耐左有氟劇毒

b-die, easy

夏天真係唔會想佢咁熱 見到打機上到差唔多70度都想較翻啲OC settings 做default

咩頻率

咩散熱?

i7 4700HQ, 閒置60, full load 100

無喎！依家開左蓋54度！淨係開左chrome

清塵

我睇到係 3600

i7 9700k

PHANTOM BLACK 幻影黑

100
macbook air 2020 i5

i7 7820x
IDLE 50度

冇打機最高93度
BIOS緊最高73度

開咗冷氣爭差唔多10度

最低限度都要咁樣先算叫散熱喇

點解我 560T 咁高.. 3200mhz CL16

點解仲未壞
intel太強大了

咁講係咪人手超會好d?

開咗冷氣 idle

手動超 單核有可能弱咗

3900x 上水?

3960X嚟

邊隻水冷做到呢個數 真係幾靚
我3900x用u12a真係唔太壓得住 燒fpu直上89-93

自組水嚟， 中間個厚排壓緊 TOTAL用六把緊風扇吹+抽個排

痴_線厚排六扇

最頂果個係薄排，底下果個係平時見到既厚排60mm

見開AIO都係薄排
有閒錢可能買隻artic 360 AIO番黎試下

360薄排 壓粒3950 4.4都有D辛苦 不過當時D風扇未換大風壓既..

室溫32度 行一轉bitdefender system scan就

室溫26.9

室溫: 29.8度
CPU: 43度

請問你係咪用緊水冷?

如果係 我懷疑你乾左水/個bump壞左

點會係水冷呢
用番原廠風散咋

你把風扇係咪鬆左? 102度好似同無風扇冇乜分別

會唔會吵到仆街

notebook i7-8750h + 1070mq
上網唔低過50度
連打lol風扇全開都至少70度，其他game唔洗講
個散熱廢到

做乜撚嘢殘體字

唔會 我開好低轉 就算晚黑都唔係點覺有聲

用呢個軟件試過出100度

舊notebook i5 3210m，依家都未壞

好想要

因為唔係 b-die

MBP寫曲，經常性過90度
乜事都冇，仲幾順添

純蒸餾水

用緊貓頭鷹
無開冷氣

點樣join整疫苗？

9700k
Dark rock 4
打lol都70度係咩事？
先砌咗半年

唔出奇
我部dell行i7 8565
上網閑閑哋都43度
叉緊電嗰陣平均7x-8x

14nm+++嘅功力，好正常

用緊3600原裝散熱 成日都80-90度
Scythe Fuma 2 同 貓頭鷹 U12S 大家點揀

Seafood痕貼下先~
3200G原裝扇1把. Matx機箱風扇1把. 火牛風扇1把.
屋企冇開風扇冇開冷氣

最近都有Join返 而家連CPU都可以疊咁Q多 以前用GPU置都係得好少

有部ryzen 7 2700原裝散ITX箱
stock speed 24/7 folding 長期75度

btw 你呢張圖係fahcore 0x22, GPU work黎

屌 拎錯圖 CPU 好似無CAP

用預設頻Cpu 6-7x度好正常 當然係睇打機狀態 想出intel 10代 我都貪心緊溫度問題 等佢出埋溫測報告先 i9 9x度真係唔識用囉 為溫度用i7 又唔想攪自組水又要幾千銀

68?!

你個散熱器唔係幾掂

我都覺
依家用緊CRYORIG C7 Cu CPU
睇人地開箱文都唔會過90度
都唔知自己衰咩

冇摵膠紙？

係真既應該一早過熱熄機啦

而家係唔係都問有冇摵膠紙

砌機d仆街真係經常無摵架
我試過兩次

想問3700x原裝散熱平均五十幾度係咪正常

有個fd 買華石水冷壓唔住97k,嬲到走去買個原廠散都頂得到....
個水冷就塞左入箱做標本紀念
btw,u社d數據睇下算,以前覺得幾中肯...e+覺得流料多

呢張圖黎自巴哈而唔係官方
應該可以參考下

係40-50 彈黎彈去

閒置個個都係咁既溫度

因為樓主個post 去check，差唔多80度
即刻走去換一把再裝多把風扇，
full load即刻低左7-8度

到底我個post 帶旺左幾多人買風扇

張卡同粒U 都係50

人生cpu = 0度

laptop 8750h 上下網唔開盡風扇7x度
開盡風扇6x度

買撚咗隻貓頭鷹

3000轉起飛

12x25得2000rpm
3000rpm個款爽唔爽？

精神為之一振 當堂覺得部機輕咗10kg

i5 9400f
依家35度
打gta 5就60-70度
用緊原廠cooler

算係咁啦原廠野

run左次 bitdefender full system scan

開左pbo 就會咁
我用3600 開pbo 超到4.2都係跳下跳下
後尾熄左pbo，改用asus 板第d 超頻方式超到3.8就算，個溫度好穩定咁一條線，idle 45度，打機65度，燒fpu 88度

3900X 50-60

3000個人接受唔到 好似戰機起飛咁

Flight simulator

長期105度

8700k
idle 39-43度

I5 8400原裝cooler玩個l4d2都6x
閒置都41-48
Re3ds3唔知咩事全程100%使用率

8400冇HT係容易full load

如果cpu夠力 500 or 1000 mhz 涼好多

開緊冷氣